##### 金刚梯>金刚帮助>金刚公司类>金刚1.0金刚号梯>金刚号类>
### 续费
- 所谓续费是指
  - 捆绑在[ 金刚号 ]()上的<>当前在用流量包<>已[ 过期 ]()
  - 该[ 金刚号 ]()因缺可用[ 大宗流量 ]而无法连通
- 需要为该[ 金刚号 ]()购买一个新[流量包]()的操作
- 新流量包
  - 与<>当前在用流量包<>尺寸相同
  - 与<>当前在用流量包<>有效期长度相同
  - 有效期开始于购买成功之时

#### 推荐阅读

- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号类](/list_kkid.md)
